點樣令面色好啲？

一唔化妝就比人問係咪病左
成個人血液循環好差，夏天都手凍腳凍
冬天著幾多件衫都凍到震
好羨慕嗰啲成日紅光滿面嘅人
請問有冇得救

做gym 做完人都醒神啲 身材又會好啲

化妝

做定身後事

我都係 成日比人話道友

開朗 無壓力 成日笑

做運動
飲多d紅棗水同食多d補血野

早訓

可以通過吃中藥調理身體，面色恢復紅潤

可以試下打laser

做帶氧運動，例如跑步